{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"11.5.5","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":1530,"frameRate":30,"totalSlides":17,"width":1024,"height":627,"responsive":true,"scalable":false,"launchFile":"index.html","isVRProject":false},"contentStructure":[{"id":"Text_Caption_109","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_109","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide5444","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Text_Caption_109"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5444"}}},{"id":"Button_23","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_23","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31808","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31822","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Text_Caption_110","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_110","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide31698","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Button_23","si31808","si31822","Text_Caption_110"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide31698"}}},{"id":"si24107","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24114","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24121","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si24129","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24133","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24129_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"<!DOCTYPE html5>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si24140","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24144","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24140_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"<!DOCTYPE html>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si26880","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26884","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26880_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML5.0 Strict//EN\">\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27105","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27122","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27135","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si24174","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si24191","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si24204","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24077q0","for":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27079","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si27092","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"si30854","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24077q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide24077","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si24107","si24114","si24133","si24144","si26884","si27105","si27122","si27135","si24174","si24191","si24204","si27079"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide24077"},"question":{"interactionId":"24094","quizId":377,"title":"Question 1\r","text":"Type the question here\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"]}}},{"id":"si24246","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24253","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24260","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si24268","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24272","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24268_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"<meta encoding=\"text/html; charset=utf-8\">\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si24279","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24283","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si24279_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"<meta charset=\"text/html; UTF-8\">\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si26895","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26899","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si26895_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"<meta charset=\"utf-8\">\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28444","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si28461","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si28474","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24313","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24330","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24343","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide24216q1","for":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si24287","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"si30867","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide24216q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide24216","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si24246","si24253","si24272","si24283","si26899","si28444","si28461","si28474","si24313","si24330","si24343","si24287"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide24216"},"question":{"interactionId":"24233","quizId":377,"title":"Question 2\r","text":"Quelle est la syntaxe pour déclarer l'encodage des caractères du document en UTF-8 ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si27245","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_4","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27270","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_6","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27327","class":"TODO::Senthil","instance":"10","roles":{}},{"id":"si27294","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_12","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27298","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_13","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27294_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9","roles":{"answer":{"title":"<P>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27305","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_14","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27309","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_15","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27305_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11","roles":{"answer":{"title":"<i>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27316","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_16","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27320","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_17","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27316_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13","roles":{"answer":{"title":"<li>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27512","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27516","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27512_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"<b>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28486","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si28503","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si28516","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27427","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27439","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27451","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27504q2","for":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si27384","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"si30880","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide27504q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide27504","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si27245","si27270","si27298","si27309","si27320","si27516","si28486","si28503","si28516","si27427","si27439","si27451","si27384"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide27504"},"question":{"interactionId":"27230","quizId":377,"title":"Question 3\r","text":"Lequel des éléments HTML suivants est utilisé pour mettre un texte en gras ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["4"]}}},{"id":"si27557","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_7","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27582","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_8","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27650","class":"TODO::Senthil","instance":"10_11","roles":{}},{"id":"si27606","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_18","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27610","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_19","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27606_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_14","roles":{"answer":{"title":"<ui>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27617","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_20","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27621","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_21","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27617_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_15","roles":{"answer":{"title":"<i>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27628","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_22","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27632","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_23","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27628_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_16","roles":{"answer":{"title":"<em>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27639","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_24","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27643","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_25","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27639_a","class":"TODO::Senthil","instance":"17","roles":{"answer":{"title":"<ul>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28528","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27827q3","for":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"si28545","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27827q3","for":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"si28558","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide27827q3","for":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"si27750","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_6","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27827q3","for":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"si27762","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27827q3","for":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"si27774","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide27827q3","for":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"si27707","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_6","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"si30893","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide27827q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide27827","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si27557","si27582","si27610","si27621","si27632","si27643","si28528","si28545","si28558","si27750","si27762","si27774","si27707"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide27827"},"question":{"interactionId":"27542","quizId":377,"title":"Question 4\r","text":"Lequel des éléments HTML suivants est utilisé pour créer une liste non ordonnée ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["4"]}}},{"id":"si27865","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_9","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27890","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_10","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27958","class":"TODO::Senthil","instance":"10_12","roles":{}},{"id":"si27914","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_26","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27918","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_27","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27914_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_18","roles":{"answer":{"title":"<link>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27925","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_28","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27929","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_29","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27925_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_19","roles":{"answer":{"title":"<ref>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27936","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_30","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27940","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_31","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27936_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_20","roles":{"answer":{"title":"<href>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si27947","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_32","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27951","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_33","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si27947_a","class":"TODO::Senthil","instance":"17_21","roles":{"answer":{"title":"<newref>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28570","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28587","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28600","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28058","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28070","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28082","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28135q4","for":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si28015","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"si30906","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide28135q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide28135","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si27865","si27890","si27918","si27929","si27940","si27951","si28570","si28587","si28600","si28058","si28070","si28082","si28015"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide28135"},"question":{"interactionId":"27850","quizId":377,"title":"Question 5 \r","text":"Lequel des attributs suivants est utilisé pour ajouter un lien à un élément ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si28173","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_11","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28198","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_34","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28266","class":"TODO::Senthil","instance":"10_13","roles":{}},{"id":"si28222","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_35","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28226","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_36","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28222_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_22","roles":{"answer":{"title":"<a>www.ali.org <ali/a>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28233","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_37","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28237","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_38","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28233_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_23","roles":{"answer":{"title":"<a href=“www.ali1.org” ali1 /a>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28244","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_39","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28248","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_40","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28244_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_24","roles":{"answer":{"title":"<a href= “www.ali2.org”>ali2</a>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28255","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_41","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28259","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_42","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28255_a","class":"TODO::Senthil","instance":"17_25","roles":{"answer":{"title":"<a link=“www.ali4.org” ali4> </a>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28612","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28443q5","for":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"si28629","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28443q5","for":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"si28642","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide28443q5","for":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"si28366","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_8","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28443q5","for":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"si28378","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28443q5","for":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"si28390","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide28443q5","for":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"si28323","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_9","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"si30919","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide28443q5"},"textData":{}}},{"id":"Slide28443","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si28173","si28198","si28226","si28237","si28248","si28259","si28612","si28629","si28642","si28366","si28378","si28390","si28323"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide28443"},"question":{"interactionId":"28158","quizId":377,"title":"Question 6\r","text":"Parmi les propositions suivantes, laquelle est la bonne façon de créer un lien hypertexte en HTML ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"SmartShape_22","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_22","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_51","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_51","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Button_17","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_17","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31099","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31113","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Button_18","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_18","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31191","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31218","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Text_Caption_52","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_52","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_61","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_61","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_62","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_62","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_71","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_71","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_72","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_72","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_97","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_97","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_98","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_98","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_99","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_99","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide27039","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["SmartShape_22","Text_Caption_51","Button_17","si31099","si31113","Button_18","si31191","si31218","Text_Caption_52","Text_Caption_61","Text_Caption_62","Text_Caption_71","Text_Caption_72","Text_Caption_97","Text_Caption_98","Text_Caption_99"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide27039"}}},{"id":"Button_24","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_24","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31886","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31899","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Text_Caption_111","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_111","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide31923","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Button_24","si31886","si31899","Text_Caption_111"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide31923"}}},{"id":"si28704","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_43","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28729","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_44","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28797","class":"TODO::Senthil","instance":"10_14","roles":{}},{"id":"si28753","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_45","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28757","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_46","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28753_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_26","roles":{"answer":{"title":"Dans le <body>\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28764","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_47","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28768","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_48","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28764_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_27","roles":{"answer":{"title":"Entre les balises <head>, c'est bien plus propre\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28775","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_49","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28779","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_50","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si28775_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_28","roles":{"answer":{"title":"Dans un fichier externe utilisable pour plusieurs pages   \r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si28897","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_1","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29016q6","for":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"si28909","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29016q6","for":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"si28921","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29016q6","for":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"si28939","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_9","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29016q6","for":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"si28951","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29016q6","for":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"si28963","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29016q6","for":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"si28854","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_11","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"si30932","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide29016q6"},"textData":{}}},{"id":"Slide29016","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si28704","si28729","si28757","si28768","si28779","si28897","si28909","si28921","si28939","si28951","si28963","si28854"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide29016"},"question":{"interactionId":"28689","quizId":377,"title":"Question 1\r","text":"Où est-il conseillé de placer le code CSS ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si29054","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_53","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29079","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_54","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29147","class":"TODO::Senthil","instance":"10_15","roles":{}},{"id":"si29103","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_55","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29107","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_56","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29103_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_30","roles":{"answer":{"title":"Le signe espace ( ) \r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29114","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_57","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29118","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_58","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29114_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_31","roles":{"answer":{"title":"Le signe égal (=)\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29125","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_59","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29129","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_60","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29125_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_32","roles":{"answer":{"title":"Le signe deux points (:)   \r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29247","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_2","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29366q7","for":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"si29259","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29366q7","for":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"si29271","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29366q7","for":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"si29289","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_10","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29366q7","for":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"si29301","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29366q7","for":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"si29313","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29366q7","for":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"si29204","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_13","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"si30945","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide29366q7"},"textData":{}}},{"id":"Slide29366","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si29054","si29079","si29107","si29118","si29129","si29247","si29259","si29271","si29289","si29301","si29313","si29204"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide29366"},"question":{"interactionId":"29039","quizId":377,"title":"Question 2\r","text":"Quel élément sépare la propriété de sa valeur ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si29404","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_63","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29429","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_64","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29497","class":"TODO::Senthil","instance":"10_16","roles":{}},{"id":"si29453","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_65","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29457","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_66","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29453_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_34","roles":{"answer":{"title":"il n’y a pas de limite, on peut en créer autant que l’on veut \r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29464","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_67","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29468","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_68","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29464_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_35","roles":{"answer":{"title":"si le poids du fichier n’excède pas 20 ko, c’est tout bon \r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29475","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_69","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29479","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_70","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29475_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_36","roles":{"answer":{"title":"150\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29597","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_3","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29716q8","for":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"si29609","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29716q8","for":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"si29621","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide29716q8","for":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"si29639","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_11","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29716q8","for":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"si29651","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29716q8","for":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"si29663","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide29716q8","for":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"si29554","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_15","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"si30958","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide29716q8"},"textData":{}}},{"id":"Slide29716","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si29404","si29429","si29457","si29468","si29479","si29597","si29609","si29621","si29639","si29651","si29663","si29554"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide29716"},"question":{"interactionId":"29389","quizId":377,"title":"Question 3\r","text":"Combien de règles peuvent contenir un fichier CSS ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["1"]}}},{"id":"si29754","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_73","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29779","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_74","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29847","class":"TODO::Senthil","instance":"10_17","roles":{}},{"id":"si29803","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_75","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29807","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_76","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29803_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_38","roles":{"answer":{"title":"Réaliser des pages dynamiques\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29814","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_77","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29818","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_78","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29814_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_39","roles":{"answer":{"title":"A ajouter du style aux documents web \r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29825","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_79","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29829","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_80","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si29825_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_40","roles":{"answer":{"title":"A insérer du contenu dans une page internet\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si29947","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_4","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30066q9","for":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"si29959","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30066q9","for":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"si29971","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30066q9","for":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"si29989","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_12","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30066q9","for":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"si30001","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30066q9","for":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"si30013","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30066q9","for":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"si29904","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_17","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"si30971","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide30066q9"},"textData":{}}},{"id":"Slide30066","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si29754","si29779","si29807","si29818","si29829","si29947","si29959","si29971","si29989","si30001","si30013","si29904"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide30066"},"question":{"interactionId":"29739","quizId":377,"title":"Question 4\r","text":"A quoi sert le langage CSS ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"]}}},{"id":"si30100","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_81","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30125","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_82","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30182","class":"TODO::Senthil","instance":"10_18","roles":{}},{"id":"si30149","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_83","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30153","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_84","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30149_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_42","roles":{"answer":{"title":"Entre deux crochets sépareés par des tirets [ ... - ... ]\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si30160","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_85","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30164","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_86","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30160_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_43","roles":{"answer":{"title":"Entre deux guillemets séparées par des slashs \" ... / ... \"\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si30171","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_87","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30175","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_88","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30171_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_44","roles":{"answer":{"title":"Entre deux accolades séparés par des points-virgules { ... ; ... }    \r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si30282","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_13","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30401q10","for":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"si30294","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30401q10","for":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"si30306","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30401q10","for":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"si30324","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_14","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30401q10","for":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"si30336","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30401q10","for":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"si30348","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30401q10","for":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"si30239","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_19","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"si30984","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide30401q10"},"textData":{}}},{"id":"Slide30401","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si30100","si30125","si30153","si30164","si30175","si30282","si30294","si30306","si30324","si30336","si30348","si30239"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide30401"},"question":{"interactionId":"30085","quizId":377,"title":"Question 5\r","text":" Dans quoi définit-on les déclarations CSS ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["3"]}}},{"id":"si30435","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_89","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30460","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_90","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30517","class":"TODO::Senthil","instance":"10_19","roles":{}},{"id":"si30484","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_91","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30488","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_92","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30484_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9_45","roles":{"answer":{"title":"{ surround: left ; }\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si30495","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_93","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30499","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_94","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30495_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11_46","roles":{"answer":{"title":"{ float: left ; }\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si30506","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_95","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30510","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_96","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30506_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13_47","roles":{"answer":{"title":"{ colspan: left ; }\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si30744","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30748","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si30744_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"{ span: left ; }\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si30617","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_15","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30736q11","for":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"si30629","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30736q11","for":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"si30641","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"clear","question":"Slide30736q11","for":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"si30659","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_16","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30736q11","for":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"si30671","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30736q11","for":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"si30683","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide30736q11","for":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"si30574","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_21","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"si30997","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide30736q11"},"textData":{}}},{"id":"Slide30736","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si30435","si30460","si30488","si30499","si30510","si30748","si30617","si30629","si30641","si30659","si30671","si30683","si30574"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide30736"},"question":{"interactionId":"30420","quizId":377,"title":"Question 6\r","text":"Comment placer une image à gauche à l'intérieur d'un bloc pour qu'elle soit enrobée, \rhabillée du texte d'un article ?\r","ikc":true,"type":"knowledgeCheck","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["2"]}}},{"id":"SmartShape_23","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_23","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_100","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_100","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Button_19","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_19","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31421","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31434","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Button_20","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_20","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31466","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31479","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Text_Caption_101","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_101","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_102","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_102","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_103","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_103","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_104","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_104","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_105","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_105","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_106","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_106","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_107","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_107","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_108","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_108","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Button_21","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_21","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31613","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si31640","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Slide31547","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["SmartShape_23","Text_Caption_100","Button_19","si31421","si31434","Button_20","si31466","si31479","Text_Caption_101","Text_Caption_102","Text_Caption_103","Text_Caption_104","Text_Caption_105","Text_Caption_106","Text_Caption_107","Text_Caption_108","Button_21","si31613","si31640"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide31547"}}},{"id":"Pool421","class":"pool","roles":{"pool":{"id":421,"name":"Pool1","questions":[]}}},{"id":"HTML CSS","class":"project","title":"HTML CSS","children":["Slide5444","Slide31698","Slide24077","Slide24216","Slide27504","Slide27827","Slide28135","Slide28443","Slide27039","Slide31923","Slide29016","Slide29366","Slide29716","Slide30066","Slide30401","Slide30736","Slide31547"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":false,"submitAll":false,"review":true,"questions":["Slide24077q0","Slide24216q1","Slide27504q2","Slide27827q3","Slide28135q4","Slide28443q5","Slide29016q6","Slide29366q7","Slide29716q8","Slide30066q9","Slide30401q10","Slide30736q11"],"minScore":0,"maxScore":0,"passScore":0}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"enabled":false},"playbar":{"enabled":true,"cc":false,"playPause":true,"back":true,"forward":true,"rewind":true,"close":true,"mute":true,"progressBar":true}},"contentReporting":{"CCCriteria":"launch_content","SCCriteria":"launch_content","exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide5444","title":"Slide 1"},{"id":"Slide31698","title":"Slide 2"},{"id":"Slide24077","title":"Slide 3"},{"id":"Slide24216","title":"Slide 4"},{"id":"Slide27504","title":"Slide 5"},{"id":"Slide27827","title":"Slide 6"},{"id":"Slide28135","title":"Slide 7"},{"id":"Slide28443","title":"Slide 8"},{"id":"Slide27039","title":"Slide 9"},{"id":"Slide31923","title":"Slide 10"},{"id":"Slide29016","title":"Slide 11"},{"id":"Slide29366","title":"Slide 12"},{"id":"Slide29716","title":"Slide 13"},{"id":"Slide30066","title":"Slide 14"},{"id":"Slide30401","title":"Slide 15"},{"id":"Slide30736","title":"Slide 16"},{"id":"Slide31547","title":"Slide 17"}]}